狂歡三寶.......你地一定唱唔到

聽番個OP,回憶出番晒黎

呢套真係正野, 一套卡通竟然夠膽係主題曲到, 抽clinton水, 話 Clinton plays the sax, 香港邊到夠膽

無線以前5點半會做狂歡三寶

細個做晒功課就開電視等睇，好好笑

除左呢套嘢就得返肥貓大戰三小強係會大個之後返睇了